我而家好急尿 但係唔想落床去廁所 點算

在線等

shhhhhhhhhhhhh

Dnlm

同你一樣 唔痾急住尿又會訓唔著 但越等就越急

點解人類要屙尿咁麻煩 不過好享受忍咗好耐突然間屙晒出嚟嘅感覺 爽過射精

我係因為嚟緊m 如果去廁所好麻煩
想聽朝起身直接沖涼方便啲

瀨咗佢
聽朝換床單

係咪如果去咗就要換M巾

我細個真係咁 屙完就大聲叫我老母幫我換 結果又係要起身

飲返佢囉

唔夠長

Shit !!!!shhhhhh

Btw 嗰兩隻電子雞啲嘢我撐你㗎

咩

有啲on9仔係email miss pun 個post到話你PR呀嘛

撐我做pr？

撐你開膠post 總之miss pun就係一隻好撚樣衰嘅篤灰雞 都唔明點解有on9仔買佢哋啲相

生日大晒啦

有無人撐我都會開